# adminlocate
adminlocate procura urls que contenham páginas de admin em sites HTTP. Pode ser usado no Windows e no Linux, basta instalar o perl e executar o script com o comando perl adminlocate.pl

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=2vvrord" target="_blank"><img src="http://i68.tinypic.com/2vvrord.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>


